窮撚咪拍拖

平安夜出街係情侶當然做既事
但你因爲要番啲濕鳩工 為兩餐糊口
而出唔到街 人地口講緊係唔緊要喇
都有一兩句微言喇
佢睇fb ig post 哂相咁 人地就玩得開開心心
要係屋企過 麻甩仔點會介意
但廿幾歲一段咁青春既時間
要依啲日子係屋企過
係人都都吓一聲喇
想下段感情好過啲既
唔該慎重考慮下
係咪有番咁上下既時間同錢

各位聖誕快樂
諗清楚先好溝人

依段時間邊日有人上連登

我發現自己有閱讀障礙